對住非處我可以中出即飛，但對住愛我既非處我做唔到

無感情既非處，我可以不留餘力地中出即飛

但對住真心愛我既非處，我有責任保護佢地，因為我接受咗佢...

唔該晒喎師兄
幫我搞掂埋對舊鞋